我仲未破處 我唔想死呀 T_T

個風唔好黎放我一馬得唔得?

你識游水 唔驚浸死ga

唉出左結局最多燒一套比你啦

小妹都係

Emilia真係天使黎

燈走左了 垃圾風

死臭G扮乜

樓豬好行唔送